蘋果：擺專家上枱！消息：專家小組無討論過取消選舉 斥林鄭混淆視聽

消息人士向《蘋果》指，專家小組成員只曾向林鄭分析疫情，以及在疫情下的注意事項，但從未將疫情與選舉扯上關係，也沒討論過取消選舉的問題，「認為9月6日可以安全地進行選舉是不負責任」只是林鄭的結論，並非任何專家小組成員的意見，直斥林鄭混淆視聽。

專家變左condom

真係想快撚啲打仗

等香港變敍利亞
到時實搵鳩你仆街狗官算帳

大話慣犯

有事就專家，無事激到人做埋佢親家

開始放風屌柒龜婆

呢條柒婆梗係有痛腳俾人抓住，所以人哋叫佢生就生死就死，成條行屍走肉嘅廢柴，死咗都冇人可憐呀!

佢的確問左打壓專家，佢冇話防疫專家丫

我印象中柒婆話由於涉及政治，D專家唔敢俾意見

防疫專家表錯情

十卜

係都知乜撚都撻專家出黎啦
之前大口狗又話法律專家意見
個專家咪中聯辦

呢班垃圾專家一齊制裁啦不如

呢個時候仲肯同政府做野的唔係白痴象牙塔就係與虎謀皮

繼梁卓然跳船 專家都跳船了

到時就係國定殺戮日 清算你班狗官

之前個放寬措施都冇諮詢過專家意見啦

琴日許樹昌先話專家小組兩個星期無開會

最紅個個律師

柒婆不嬲都係大話精㗎啦!:

push

TUI

推

估到，跟本當啲專家臭四

事旦啦 淋奠不嬲自我

尋日鍾南山突然蒲頭，佢係咪講緊中國專家小組？
香港專家小組正式解散，由內地專家小組接手

你仲清醒過專家

係... 其實呢班專家只不過係做樣，方便被擺上枱啫

幫政府做野，預左做condom啦

成個11哥坐係行會你當佢冇到
之前用緊急法黎推反蒙面法個橋咪係佢出囉

專家係西環總督府
唔係你依班專家

on9驚輸

我就唔信 "消息人士"
開個記者會講下我就可能信

林鄭：那這專家吃屎吧！

正常 一切都係政治

有話問香港專家咩

袁國勇連強國都唔驚,反佢檯啦

tui

如果整呢個白宮聯署係咪犯左國安法

做乜都有風險架啦
你條撚樣存在係呢個位風險仲大

條臭閪有邊次冇講大話架

up

共產黨治下專家精英全部淪為契弟

如果香港真係打仗
你死咗十次777都未撚死

呢個大話精

其實啲教授幾時先肯反枱
平時上堂個陣 講得多都發脾氣
而家俾人擺上台都唔出聲

垃圾

屈完曼德拉，屈專家

林鄭呢個2奶不好當

真手足

我都認為9月1號開學係非常不負責任嘅決定
使唔使停埋嚟緊個學期嘅課程
全部留返下年9月1號再搞

林鄭今日記招話冇同專家傾過押後選舉
講太多大話穿煲

反了反了

Push

可能佢個仔有痛腳畀抓住

我信佢地比人屈嘅，一係叫政府拎返meeting minutes出嚟證明有開過會囉

777不嬲興搵D專家幫佢背書嫁啦.
之前搵周永新教授搞全民退保,周教授計完話OK但唔岩林鄭心水.
跟住777就話返周教授唔識野,過鳩周永新一棟.
屌你覺得人地唔識野請人幫手做咩鳩

借題發揮老手

一早走晒

我諗除非所有專生小組成員搞個大既記招，如果唔係=廢

八婆

重點
最好pin低佢

直情有槍指住啦

唔聽話兩個仔就抑鬱

可能條命比支共「保護」緊，做人做倒佢咁，真係唔死都冇用......

兩個仔醒目嘅，咪包支共大鑊，救佢老母....不過佢老母真心賤，被世人唾棄⋯⋯

選舉主任話疫情有擴散風險
佢咩撚專業
DQ就話你選舉主任玩哂
疫情防控佢識條毛
一句講晒有冇專業知識訓練培訓 處理應對
777屌你作報告寫文都貼地啲

我實當佢沙包咁打

專家食屎啦，佢敢企出黎反777先算

拆穿左又點

佢夠話專家指控全部都係廢話

乜黎

一向架啦

專家小組唔公開講？係時候展示下學者風骨，咪鬼幫呢個濕鳩政府做野啦

上年反送中佢成日出嚟講嘢都有時都有真情流露，宜家佢真係無咗靈魂咁。

睇佢精神都失常，而家話要核戰喎⋯⋯最好美國好似點對點咁打蘇曼利咁打爆佢....